兩男被指腳踢及以傘襲警 加控暴動非法禁錮改可囚終身傷人罪 被告母批律政司濫告

兩男被指腳踢及以傘襲警 加控暴動非法禁錮改可囚終身傷人罪 被告母批律政司濫告

有市民於去年 11 月中一連五日三罷及堵路，其中 11 月 13 日有疑似便衣警員在銅鑼灣金百利商場與人爭執，繼而遭多人踢及用遮擊打。兩名被告事後被捕，據知其中一名被告是懷疑便衣警員的中學同學，雖然被告蒙面，但因兩人曾對話，被告因而被認出身份。

隻狗連中學同學都可以唔放過
好呀，隻狗下半生人際關係可以慢慢同班狗圍爐圍飽佢了

靠聲黎認人呢點應該有得打

中共咁大個春袋唔係唔錫呀嘛

推

隻狗等俾佢d 同班老死搞啦

仲要係識都敢玩到咁大
班中同實爆隻狗大獲 佢下半世都狗圍爐都得了

原來手足只係20歲
隻狗同佢同年即係垃圾到20歲就入去做狗
屌你呢D情況就算手足同佢老母唔講出黎同班同學一野就搵到係邊件垃圾

香港司法獨立。
係唔係濫告，係睇最後告唔告得入，告入左咪叫罪有應得囉，告唔入咪叫政府賠償損失囉。

反而大把女鐘意告人性侵，最後告唔入，俾人告嘅都身敗名烈，呢d 先係濫告，而且響香港一直存在(例如呂小姐)，又無人理？